究竟點解女人咁鍾意咬人

男人永遠都唔會有呢方面嘅嗜好或者傾向
究竟係乜撚嘢居心？？

屌 我都鍾意咬人

口交

有個叫蘇亞雷斯嘅男人都好依味嘢

我都鍾意

利申: 巴

次次都咬撚到我瘀曬
跟住好自豪咁
究竟係咩心理

同貓一樣

究竟點解要咬？？

養貓洗少好多錢

爽

同狗一樣

咬人感覺好爽？
見到對方痛到中輻射咁款好過癮？

之前唔知睇咩書
動物係會將自己鐘意嘅人咬落去做記號
證明被咬嗰個係屬於佢咁嘅意思